★世界上好多加密貨幣、膠幣..Why 只有Bitcoin跑得出？

唔明

少bug?

最多人識

技術安全同最早。。。

頭啖湯
同
食女食處女一樣
是勝利者

如果一直冇update，會唔會最多bug

好似係AD 2008 產品

認受性

發明嘅竟然係一個日本人

佢發左未

你點知 一直都冇人知佢係咩人
係個名係日本名先話佢係日本人

因為係dark web嘅流通貨幣 有黑市撐住個價 就算跌極都有限

佢話係日裔美國人
真名一直唔知

傳既者 夠話佢係人工智能啦
佢戶口個幾千粒BTC 冇郁過

即係 首要條件 係deep web承認

傳說only

其實會唔會係 支人/俄人？

幾千粒好恐怖

我覺得係俄人多

似

好多老翻、hack、非法 source都係俄佬做

咁整完bitcoin呢d deep web $$ 當然唔會話自己做，求其屈個日本名就算

强國禁bitcoin = 得到强國認證係堅野.

始祖咯

咁英磅 歷史肯定耐過美元好多

但全世界都月美元做標準？

響未有block chain依個字之前
日本已經有share ex2 winny perfect dark...
Bit coin只係用類似技術…
真係日本發明完全唔奇…

現實世界同網絡世界好難比喎

你搞清楚貨幣歷史先好冇?

y 人哋撈 IT 發明 bitcoin、blockchain，老貓就撈到只能咬老綜？